[HoneyWorks]又有新動畫

新作TVアニメ「いつだって僕らの恋は10センチだった。」11月24日より6週連続放送決定！「初恋の絵本」や「一分一秒君と僕の」で描かれた物語に新規要素を追加！春輝と美桜の青春を描く本作をアニメーション制作：Lay-duceでお届けします！放送をお楽しみに！

簡單翻譯下
即係將繪本組既故事整成6集既動畫，11月24號開始播，故事會加入新劇情

之前睇完劇場版真係覺得唔係太夠，唔知其他cp會唔會都出

日本果邊好受歡迎咩

唔知點答
以twitter作統計平台，條tweet都有7k retweet同11k個like
大概係fgo既一半

我自己就純粹覺得d歌幾好聽

我覺得聽歌就夠 動畫佢我又覺得唔係好好睇....
原本就係歌變動畫 但動畫無左聽歌個時對戀愛既感覺 聽佢個系列既歌個時真係少女心爆發

睇劇場版係為左最後果首ed

一路睇動畫一路回味返歌詞都唔錯
劇場版我覺得係因為跟足晒d mv，所以劇情幾跳下

希望今次專心寫一個故仔可以完整同流暢d

Trysail首センパイ都唔錯

我就係因為依首歌
一聽就上左癮
後來再睇劇場版發覺都係一般

做到6集咁多咩

永遠支持妹妹虎太郎

虎太郎派

大家最鍾意邊對cp?
我都係妹妹虎太郎派

所以話有原創劇情

我自己無特別鐘意邊對，但係幾like金曜日のおはよう

每一pair都好正

勁鍾意繪本組
好感動呀

残り10センチの勇気があったなら
勁鍾意聽ver.さな
雖然入坑曲係告白予行練習 不過都係最鍾意初戀繪本

我都勁鍾意呢句歌詞
聽到真係覺得好入心

依句真係精華黎
初戀組

倒數一個月

倒數十日
残り10センチの勇気があったなら